2834同7568齊跌？

點解嘅？咁得意

納期無記錯收市果陣係升
睇3086啦，成交量大，貼價

呢啲etf收管理費 唔上唔耐會蝕價，好正常

謝ching！

收到

仲有咩美股美女etf